
                      Lo voy a dejar muy claro. Si tienes más de 13 años no vallas a verla. No destaca ni por los efectos especiales. Es tremendamente lenta cuando debería ser frenética para tratarse de un Apocalipsis. Y para colmo predecible... Vamos, peli de domingo a la hora de la siesta.
        
            